有邊張信用咭唔係公廁咭?

而家拎張visa signature 出黎畀錢, D sales 狗都有D嫌棄o既眼神

你攞倒嗰d都係

不如你講下邊張唔係, 我攞咗之後影上黎

哩張都冇得申請, 要邀請喎

聞到陣CHEAP 味, 不了

嫌乜鳩啫 睇你買幾多架啫

AE卡攞出嚟碌都好似威水過人

比cash囉

乜係關張卡事架咩
以為關碌幾大銀碼事
我老細都係拎simply cash碌

根本係樓豬個樣/格衰

就係無得申請先唔會變公廁

AE大堆公廁卡啦

用冇乜優惠又一定要俾年費嘅卡
咪唔公廁囉

比現金型過咭

UBS, 大/細摩，Credit Suisse出既

而家都越來越少用實體卡多數電子 所以其實乜嘢都冇所謂最緊要荷包有貨如果冇錢 大頭鬼話知你乜嘢黑卡都冇用

Vs唔會掛

你攞enjoy卡我就真係鄙視你喇又藍又柒又師奶

超級市場買嘢專用卡

simply cash 抵玩

以前張丁噹卡Quota 80萬

呢樣真
有時卡都懶得拎，card hold拎身分證同一張$500就算，比錢拍落去有時咩卡你都睇唔到啦

碌完冇錢找數嘅人先最有型，你買件野幾千之後分分鐘變幾萬

最令係最嬲入係拎出黎畀錢, 然後畀個sale 屎問"張咭係咪你架?"

你買幾十蚊野碌卡俾人啤咋掛